極多分化撚拎住最敏感嘅錢銀嚟打

612人道基金有晒數 有晒核數師
有埋吳大狀企台 講明幫手打官司 唔係生活費為主
何況都有比 （我追得唔貼 但我自己唔覺有問題）
人工先出得廿二萬 唔使請人幫手做嘢？ 前前後後要好多人手 你估個個唔使撈？ 你唔屌中共拎捐成千萬比建制 走去屌返自己人

走開啦 想分化香港人

何況都有比 （我追得唔貼 但我自己唔覺有問題）

叻

唔想鬧交，不過唔追開都知612比義士條數細到pk冇得同星火出錢出力比，你唔覺有問題你可以繼續捐612